{ "translations": {
    "Private" : "私人",
    "Only visible to people matched via phone number integration through Talk on mobile" : "僅對透過 Talk 在手提電話上通過電話號碼整合進行匹配的人可見",
    "Local" : "近端",
    "Only visible to people on this instance and guests" : "僅對此安裝的人和來賓可見",
    "Federated" : "已聯盟",
    "Only synchronize to trusted servers" : "僅同步至受信任的伺服器",
    "Published" : "已發佈",
    "Synchronize to trusted servers and the global and public address book" : "同步到受信任的伺服器以及全域與公開的通訊錄",
    "Verify" : "驗證",
    "Verifying …" : "正在驗證……",
    "Unable to change password" : "無法變更密碼",
    "Very weak password" : "密碼強度非常弱",
    "Weak password" : "密碼強度弱",
    "So-so password" : "密碼強度普通",
    "Good password" : "密碼強度佳",
    "Strong password" : "密碼強度極佳",
    "Groups" : "群組",
    "Group list is empty" : "群組列表為空",
    "Unable to retrieve the group list" : "無法擷取群組列表",
    "{actor} added you to group {group}" : "{actor} 將您加入群組 {group}",
    "You added {user} to group {group}" : "您已將 {user} 加入至群組 {group}",
    "{actor} added {user} to group {group}" : "{actor} 將 {user} 加入至群組 {group}",
    "An administrator added you to group {group}" : "管理員已將您加入至群組 {group}",
    "An administrator added {user} to group {group}" : "管理員已將 {user} 加入至群組 {group}",
    "{actor} removed you from group {group}" : "{actor} 將您從 {group} 群組中移除",
    "You removed {user} from group {group}" : "您已從群組 {group} 移除 {user}",
    "{actor} removed {user} from group {group}" : "{actor} 已從群組 {group} 移除 {user}",
    "An administrator removed you from group {group}" : "管理員已將您從 {group} 群組移除",
    "An administrator removed {user} from group {group}" : "管理員已將 {user} 從 {group} 群組移除",
    "Your <strong>group memberships</strong> were modified" : "您的<strong>群組成員資格</strong>已被修改",
    "{actor} changed your password" : "{actor} 更改了您的密碼",
    "You changed your password" : "您更改了您的密碼",
    "Your password was reset by an administrator" : "您的密碼已被管理員重設",
    "Your password was reset" : "您的密碼已重設",
    "{actor} changed your email address" : "{actor} 更改了您的電郵地址",
    "You changed your email address" : "您已更改您的電郵地址",
    "Your email address was changed by an administrator" : "管理員已更改您的電郵地址",
    "You created an app password for a session named \"{token}\"" : "您為名為“{token}”的會話創建了應用程式密碼",
    "An administrator created an app password for a session named \"{token}\"" : "管理員為名為“{token}”的會話創建了應用程式密碼",
    "You deleted app password \"{token}\"" : "您刪除了應用程式密碼「{token}」",
    "You renamed app password \"{token}\" to \"{newToken}\"" : "您已將應用程式密碼「{token}」重新命名為「{newToken}」",
    "You granted filesystem access to app password \"{token}\"" : "您授予了應用程式密碼「{token}」檔案系統的存取權限",
    "You revoked filesystem access from app password \"{token}\"" : "您撤銷了應用程式密碼「{token}」檔案系統的存取權限",
    "Security" : "安全性",
    "You successfully logged in using two-factor authentication (%1$s)" : "你已成功使用雙重認證進行登入（%1$s）",
    "A login attempt using two-factor authentication failed (%1$s)" : "使用雙重認證登入失敗（%1$s）",
    "Remote wipe was started on %1$s" : "遠端抹除已開始於 %1$s",
    "Remote wipe has finished on %1$s" : "遠端抹除已結束於 %1$s",
    "Your <strong>password</strong> or <strong>email</strong> was modified" : "您的<strong>密碼</strong>或<strong>電子郵件</strong>已修改",
    "Apps" : "應用程式",
    "Could not remove app." : "無法移除應用程式。",
    "Could not update app." : "無法更新應用程式。",
    "Wrong password" : "密碼錯誤",
    "Unable to change personal password" : "無法更改個人密碼",
    "Saved" : "已儲存",
    "No user supplied" : "未提供用戶",
    "Unable to change password. Password too long." : "密碼太長，無法更改。",
    "Authentication error" : "認證錯誤",
    "Please provide an admin recovery password; otherwise, all user data will be lost." : "請提供管理員還原密碼；否則所有用戶資料將會遺失。",
    "Wrong admin recovery password. Please check the password and try again." : "錯誤的管理員還原密碼。請檢查密碼並再試一次。",
    "Backend does not support password change, but the user's encryption key was updated." : "後端系統不支援密碼變更，但用戶加密密鑰已更新。",
    "Administrator documentation" : "管理員使用手冊",
    "User documentation" : "用戶使用手冊",
    "Nextcloud help overview" : "Nextcloud 幫助概覽",
    "Invalid SMTP password." : "無效的 SMTP 密碼",
    "Email setting test" : "測試郵件設定",
    "Well done, %s!" : "太棒了，%s！",
    "If you received this email, the email configuration seems to be correct." : "如果您收到這封電子郵件，代表電子郵件設定是正確的。",
    "Email could not be sent. Check your mail server log" : "無法傳送郵件。請檢查您的郵件伺服器紀錄檔",
    "A problem occurred while sending the email. Please revise your settings. (Error: %s)" : "傳送郵件時發生問題。請檢查您的設定。（錯誤：%s）",
    "You need to set your user email before being able to send test emails. Go to %s for that." : "您必須先設定您的用戶電子郵件，然後才能傳送測試郵件。前往 %s 進行設置。",
    "Users" : "用戶",
    "Invalid user" : "用戶無效",
    "Invalid mail address" : "無效的電郵地址",
    "Settings saved" : "設定已儲存",
    "Unable to change full name" : "無法更改全名",
    "Unable to change email address" : "無法更改電郵地址",
    "Unable to set invalid phone number" : "無法設定無效的電話號碼",
    "Unable to set invalid website" : "無法設定無效的網站",
    "Some account data was invalid" : "某些賬戶資料無效",
    "In order to verify your Twitter account, post the following tweet on Twitter (please make sure to post it without any line breaks):" : "為了驗證您的推特賬戶，請在推特上發佈下列推文（請確認推文內容沒有斷行）：",
    "In order to verify your Website, store the following content in your web-root at '.well-known/CloudIdVerificationCode.txt' (please make sure that the complete text is in one line):" : "為了驗證您的網站，請將下列內容存至您網站的根目錄下路徑為「。well-known/CloudIdVerificationCode。txt」的檔案（請確保全文以一行的格式儲存）",
    "%1$s changed your password on %2$s." : "%1$s 於 %2$s 更改了您的密碼。",
    "Your password on %s was changed." : "你 %s 的密碼已更改。",
    "Your password on %s was reset by an administrator." : "您 %s 的密碼已被管理員重設。",
    "Your password on %s was reset." : "您 %s 的密碼已重設。",
    "Password for %1$s changed on %2$s" : "%1$s 的密碼於 %2$s 已更改",
    "Password changed for %s" : "%s 的密碼已更改",
    "If you did not request this, please contact an administrator." : "如果你未發送此請求 ，請聯絡系統管理員",
    "Your email address on %s was changed." : "您 %s 的電郵地址已更改",
    "Your email address on %s was changed by an administrator." : "您 %s 的電郵地址已被管理員更改。",
    "Email address for %1$s changed on %2$s" : "%1$s 的電郵地址於 %2$s 已更改",
    "Email address changed for %s" : "%s 的電郵地址已更改",
    "The new email address is %s" : "新的電郵地址為 %s",
    "Your %s account was created" : "您的 %s 賬戶已經建立",
    "Welcome aboard" : "歡迎加入",
    "Welcome aboard %s" : "歡迎加入 %s",
    "Welcome to your %s account, you can add, protect, and share your data." : "歡迎使用您的 %s 賬戶，您可以新增、保護並分享您的資料。",
    "Your username is: %s" : "您的用戶名稱為：%s",
    "Set your password" : "設定您的密碼",
    "Go to %s" : "前往 %s",
    "Install Client" : "安裝客戶端程式",
    "Logged in user must be a subadmin" : "登入用戶必須為副管理員",
    "Settings" : "設定",
    "Personal" : "個人",
    "Administration" : "管理",
    "Additional settings" : "其他設定",
    "Artificial Intelligence" : "人工智能",
    "Administration privileges" : "管理員權限",
    "Groupware" : "協作應用程式",
    "Overview" : "概覽",
    "Basic settings" : "基本設定",
    "Sharing" : "分享",
    "Availability" : "空閒時間",
    "Calendar" : "日曆",
    "Personal info" : "個人資訊",
    "Mobile & desktop" : "手提電話及電腦",
    "Email server" : "電郵伺服器",
    "Security & setup warnings" : "安全及設定警示",
    "Background jobs" : "後台作業",
    "Unlimited" : "無限制",
    "Verifying" : "正在驗證",
    "App directories owner" : "應用程式目錄擁有者",
    "Some app directories are owned by a different user than the web server one. This may be the case if apps have been installed manually. Check the permissions of the following app directories:\n%s" : "某些應用程式的資料夾所有者與網頁伺服器預設用戶不同。這可能是因為您手動安裝了這些應用程式。請檢查以下應用程式資料夾的相關權限：\n%s",
    "App directories have the correct owner \"%s\"" : "應用程式目錄有正確的擁有者 \"%s\"",
    "Brute-force Throttle" : "暴力攻擊限制",
    "Your remote address could not be determined." : "無法確定您的遠端位址。",
    "Your remote address was identified as \"%s\" and is brute-force throttled at the moment slowing down the performance of various requests. If the remote address is not your address this can be an indication that a proxy is not configured correctly." : "您的遠端地址被識別為「%s」，且目前正受到強力限制，導致降低了各種請求的效能。若遠端地址不是您的地址，可能代表代理伺服器設定不正確。",
    "Your remote address \"%s\" is not brute-force throttled." : "您的遠端位址「%s」並未受到暴力攻擊限制。",
    "Old user imported certificates" : "舊用戶匯入的憑證",
    "A background job is pending that checks for user imported SSL certificates. Please check back later." : "背景作業正在檢查用戶匯入的SSL證書。請稍後再檢查。",
    "There are some user imported SSL certificates present, that are not used anymore with Nextcloud 21. They can be imported on the command line via \"occ security:certificates:import\" command. Their paths inside the data directory are shown below." : "存在一些用戶匯入的SSL證書，這些在Nextcloud 21中不再使用。可以通過“ occ security:certificates:import”命令在命令行上將其導入。它們在數據目錄中的路徑如下所示。",
    "Code integrity" : "程式碼完整性",
    "Integrity checker has been disabled. Integrity cannot be verified." : "完整性檢查程式已停用。無法驗證完整性。",
    "No altered files" : "沒有更改過的檔案",
    "Some files have not passed the integrity check. {link1} {link2}" : "某些檔案未通過完整性檢查。{link1} {link2}",
    "Cron errors" : "Cron 錯誤",
    "It was not possible to execute the cron job via CLI. The following technical errors have appeared:\n%s" : "無法通過 CL I執行 cron 作業。出現了以下技術錯誤：%s",
    "The last cron job ran without errors." : "上一個 cron 作業已經成功執行，沒有發生任何錯誤。",
    "Cron last run" : "Cron 最後一次運行的時間是",
    "Last background job execution ran %s. Something seems wrong. {link}." : "最後一次後台作業執行於 %s。似乎出現了一些問題。{link}。",
    "Last background job execution ran %s." : "最後一次背景作業執行於 %s。",
    "Database missing columns" : "數據庫缺少的縱列",
    "Missing optional column \"%s\" in table \"%s\"." : "未找到非強制的縱列 “%s” 在數據庫表 “%s” 中。",
    "The database is missing some optional columns. Due to the fact that adding columns on big tables could take some time they were not added automatically when they can be optional. By running \"occ db:add-missing-columns\" those missing columns could be added manually while the instance keeps running. Once the columns are added some features might improve responsiveness or usability." : "數據庫遺失了一些欄位，然而添加主鍵這個動作將在肥大的數據庫花費許多時間，故我們將不會自動處理這項問題。藉由執行「occ db:add-missing-columns」手動添加這些欄位將能在系統持續運作時修復這個問題。添加可選欄位將提高系統回應速度和可用性。",
    "Database missing indices" : "資料庫缺少索引",
    "Missing optional index \"%s\" in table \"%s\"." : "非強制的索引 \"%s\" 缺少於數據庫表 \"%s\" 中。",
    "The database is missing some indexes. Due to the fact that adding indexes on big tables could take some time they were not added automatically. By running \"occ db:add-missing-indices\" those missing indexes could be added manually while the instance keeps running. Once the indexes are added queries to those tables are usually much faster." : "數據庫缺少某些索引值。由於將索引添加到大型數據庫表可能需要一段時間，安裝程序因此不會自動添加索引。您可執行 “occ db:add-missing-indices” 來手動新增那些缺少的索引值。當索引值新增完成後，查詢的速度通常會變得快許多。",
    "Database missing primary keys" : "資料庫缺少主密鑰",
    "Missing primary key on table \"%s\"." : "數據表 \"%s\" 缺少主密鑰。",
    "The database is missing some primary keys. Due to the fact that adding primary keys on big tables could take some time they were not added automatically. By running \"occ db:add-missing-primary-keys\" those missing primary keys could be added manually while the instance keeps running." : "數據庫缺少一些主鍵。由於在大表上添加主鍵可能會花費一些時間，因此我們不會自動添加主鍵。通過運行 “occ db:add-missing-primary-keys”，可以在實例繼續運行的同時手動添加那些缺少的主鍵。",
    "Database pending bigint migrations" : "數據庫待處理的 bigint 遷移",
    "Some columns in the database are missing a conversion to big int. Due to the fact that changing column types on big tables could take some time they were not changed automatically. By running \"occ db:convert-filecache-bigint\" those pending changes could be applied manually. This operation needs to be made while the instance is offline." : "資料庫的有些欄位缺少 big int 格式轉換。因為欄位格式轉換需要一些時間，所以沒有自動轉換。您可以執行 \"occ db:convert-filecache-bigint\" 手動完成轉換，轉換時 Nextcloud 服務必須處於離線狀態。",
    "Debug mode" : "排除錯誤模式",
    "This instance is running in debug mode. Only enable this for local development and not in production environments." : "此實例以除錯模式執行。僅在近端開發且非生產環境時才啟用這個。",
    "Debug mode is disabled." : "排除錯誤模式已停用。",
    "Default phone region" : "默認電話區域",
    "Your installation has no default phone region set. This is required to validate phone numbers in the profile settings without a country code. To allow numbers without a country code, please add \"default_phone_region\" with the respective ISO 3166-1 code of the region to your config file." : "您的安裝尚未設置默認的電話號碼區域。這是在個人資料設定中驗證沒有國家代碼的電話號碼所必需的。要允許沒有有國家代碼的電話號碼，請在您的配置檔案添加「default_phone_region」並設置相應的 ISO 3166-1 區域代碼。",
    "Email test" : "電郵測試",
    "Email test was successfully sent" : "測試電子郵件已成功傳送",
    "You have not set or verified your email server configuration, yet. Please head over to the \"Basic settings\" in order to set them. Afterwards, use the \"Send email\" button below the form to verify your settings." : "您尚未設定或驗證您的電子郵件伺服器組態。請前往「基本設定」進行設定。然後，使用表單下方的「傳送電子郵件」按鈕來驗證您的設定。",
    "File locking" : "檔案鎖定",
    "Transactional file locking is disabled, this might lead to issues with race conditions. Enable \"filelocking.enabled\" in config.php to avoid these problems." : "事務型文件鎖定的功能已經取消，這可能會造成競態條件，請在 config.php 中啟用 \"filelocking.enabled\" 以避免出現這樣的問題。",
    "The database is used for transactional file locking. To enhance performance, please configure memcache, if available." : "資料庫用於交易檔案鎖定。要強化效能，請設定 memcache（若可用）。",
    "Forwarded for headers" : "轉發標頭",
    "Your \"trusted_proxies\" setting is not correctly set, it should be an array." : "您的「trusted_proxies」設定並未正確設定，其應為陣列。",
    "The reverse proxy header configuration is incorrect. This is a security issue and can allow an attacker to spoof their IP address as visible to the Nextcloud." : "反向代理標頭設定不正確。這是安全性問題，可能允許攻擊者對 Nextcloud 假冒 IP 位址。",
    "Your IP address was resolved as %s" : "您的 IP 位址已解析為 %s",
    "The reverse proxy header configuration is incorrect, or you are accessing Nextcloud from a trusted proxy. If not, this is a security issue and can allow an attacker to spoof their IP address as visible to the Nextcloud." : "偵測到您的反向代理標頭設定不正確，但也有可能是因為您目前正透過信任的代理伺服器存取 Nextcloud。若您目前不是透過信任的代理伺服器存取 Nextcloud，這就是一個安全性問題，允許攻擊者對 Nextcloud 假冒 IP 位址。",
    "Internet connectivity" : "互聯網連線",
    "Internet connectivity is disabled in configuration file." : "已在配置檔案中停用互聯網連線。",
    "This server has no working internet connection: Multiple endpoints could not be reached. This means that some of the features like mounting external storage, notifications about updates or installation of third-party apps will not work. Accessing files remotely and sending of notification emails might not work, either. Establish a connection from this server to the internet to enjoy all features." : "此伺服器沒有可用的互聯網連接（無法訪問多個端點）。 這意味著某些功能（例如掛載外部存儲、有關更新或安裝第三方應用程式的通知）將無法使用。 遠端存取檔案和發送通知電子郵件也可能不起作用。 請建立從此伺服器到互聯網的連接以享受所有功能。",
    "JavaScript modules support" : "JavaScript 模組支援",
    "Could not check for JavaScript support. Please check manually if your webserver serves `.mjs` files using the JavaScript MIME type." : "無法檢查 JavaScript 支援。請手動檢查您的網頁伺服器是否使用 JavaScript MIME 類型提供 \".mjs\" 檔案。",
    "Your webserver does not serve `.mjs` files using the JavaScript MIME type. This will break some apps by preventing browsers from executing the JavaScript files. You should configure your webserver to serve `.mjs` files with either the `text/javascript` or `application/javascript` MIME type." : "您的伺服器不使用 JavaScript MIME 類型來提供 `.mjs` 檔案。這將阻止瀏覽器執行 JavaScript 檔案，從而破壞某些應用程式。您應該配置您的伺服器，以使用 `text/javascript` 或`application/javascript` MIME類型來提供 `.mjs` 檔案。",
    "Old server-side-encryption" : "舊的伺服器端加密",
    "Disabled" : "停用",
    "The old server-side-encryption format is enabled. We recommend disabling this." : "啟用了舊的伺服器端加密格式。我們建議停用它。",
    "Maintenance window start" : "維修視窗啟動",
    "Server has no maintenance window start time configured. This means resource intensive daily background jobs will also be executed during your main usage time. We recommend to set it to a time of low usage, so users are less impacted by the load caused from these heavy tasks." : "伺服器未設定維修視窗的開始時間。這意味著每天耗費大量資源的後台作業也會在您主要使用的時間內執行。我們建議將其設定為低使用率的時間，以減少用戶受到這些繁重任務帶來的負載影響。",
    "Maintenance window to execute heavy background jobs is between {start}:00 UTC and {end}:00 UTC" : "維修視窗以執行繁重的後台作業是在 {start}:00 UTC 和 {end}:00 UTC 之間。",
    "Memcache" : "Memcache",
    "Memcached is configured as distributed cache, but the wrong PHP module \"memcache\" is installed. \\OC\\Memcache\\Memcached only supports \"memcached\" and not \"memcache\"." : "Memcached 配置為分布式緩存，但是安裝了錯誤的PHP模塊 “memcache”。\\OC\\Memcache\\Memcached 僅支持 “memcached”，不支持 “memcache”。",
    "Memcached is configured as distributed cache, but the PHP module \"memcached\" is not installed." : "您已經設定 Memcached 為分散式快取，但 PHP 模組「memcached」未安裝。",
    "No memory cache has been configured. To enhance performance, please configure a memcache, if available." : "未設定記憶體快取。要強化效能，請設定記憶體快取（若可用）。",
    "Configured" : "已配置",
    "MySQL unicode support" : "MySQL Unicode 支援",
    "You are not using MySQL" : "您並未使用 MySQL",
    "MySQL is used as database and does support 4-byte characters" : "MySQL 用作資料庫並支援 4 位元組字元",
    "MySQL is used as database but does not support 4-byte characters. To be able to handle 4-byte characters (like emojis) without issues in filenames or comments for example it is recommended to enable the 4-byte support in MySQL." : "MySQL 用作數據庫，但不支持4-byte字符。為了能夠處理4字節字符（如表情符號）而不會出現文件名或註釋問題，建議在MySQL中啟用4字節支持。",
    "Overwrite CLI URL" : "覆寫 CLI URL",
    "The \"overwrite.cli.url\" option in your config.php is correctly set to \"%s\"." : "您 config.php 中的「overwrite.cli.url」選項正確設定為「%s」。",
    "The \"overwrite.cli.url\" option in your config.php is set to \"%s\" which is a correct URL. Suggested URL is \"%s\"." : "您 config.php 中的「overwrite.cli.url」選項設定為「%s」，這是正確的 URL。建議的 URL 為「%s」。",
    "Please make sure to set the \"overwrite.cli.url\" option in your config.php file to the URL that your users mainly use to access this Nextcloud. Suggestion: \"%s\". Otherwise there might be problems with the URL generation via cron. (It is possible though that the suggested URL is not the URL that your users mainly use to access this Nextcloud. Best is to double check this in any case.)" : "請確定將 config.php 檔案中的「overwrite.cli.url」選項設定為您的用戶主要用於存取此 Nextcloud 的 URL。建議：「%s」。否則，透過 cron 產生的 URL 可能會出現問題。（不過，建議的 URL 可能不是您的使用者主要用於存取此 Nextcloud 的 URL。最好是仔細檢查以防萬一。）",
    "PHP default charset" : "PHP 默認字元集",
    "PHP configuration option \"default_charset\" should be UTF-8" : "PHP 配置選項 \"default_charset\" 應為 UTF-8",
    "PHP set_time_limit" : "PHP set_time_limit",
    "The function is available." : "功能是可用的。",
    "The PHP function \"set_time_limit\" is not available. This could result in scripts being halted mid-execution, breaking your installation. Enabling this function is strongly recommended." : "無法取得 PHP 中的 \"set_time_limit\" 函式。這可能導致執行過程被終止並造成不完整安裝。我們強烈建議啟用該函式。",
    "Freetype" : "Freetype",
    "Supported" : "支援",
    "Your PHP does not have FreeType support, resulting in breakage of profile pictures and the settings interface." : "您的 PHP 並未啟用 FreeType 支援，導致大頭貼產生器和設定界面無法使用。",
    "PHP getenv" : "PHP getenv",
    "PHP does not seem to be setup properly to query system environment variables. The test with getenv(\"PATH\") only returns an empty response." : "PHP 設定似乎不完整，導致無法正確取得系統環境變數，因為偵測到 getenv(\"PATH\") 回傳資料為空值",
    "PHP memory limit" : "PHP 記憶體限制",
    "The PHP memory limit is below the recommended value of %s." : "目前的 PHP 的記憶體限制設定低於建議值 %s。",
    "PHP modules" : "PHP 模組",
    "increases language translation performance and fixes sorting of non-ASCII characters" : "提昇語言翻譯效能並修復非 ASCII 字元的排序",
    "for Argon2 for password hashing" : "用於 Argon2 進行密碼散列處理",
    "for WebAuthn passwordless login" : "用於 WebAuthn 無密碼登入",
    "for WebAuthn passwordless login, and SFTP storage" : "用於 WebAuthn 無密碼登入與 SFTP 儲存空間",
    "for picture rotation in server and metadata extraction in the Photos app" : "用於伺服器中的圖片旋轉與照片應用程式中的詮釋資料擷取",
    "This instance is missing some required PHP modules. It is required to install them: %s." : "此站台缺少一些必要的 PHP 模組。必須安裝這些模組：%s。",
    "This instance is missing some recommended PHP modules. For improved performance and better compatibility it is highly recommended to install them:\n%s" : "您的 Nextcloud 缺少了某些推薦的 PHP 模組。為了提升效能與相容性，強烈建議您安裝這些 PHP 模組：\n%s",
    "PHP opcache" : "PHP opcache",
    "The PHP OPcache module is not loaded. For better performance it is recommended to load it into your PHP installation." : "未加載 PHP OPcache 模塊。為獲得更佳性能，建議將其加載到您的 PHP 安裝中。",
    "OPcache is disabled. For better performance, it is recommended to apply \"opcache.enable=1\" to your PHP configuration." : "已停用 OPcache。要得到更好的效能，建議在您的 PHP 設定中套用 \"opcache.enable=1\"。",
    "The shared memory based OPcache is disabled. For better performance, it is recommended to apply \"opcache.file_cache_only=0\" to your PHP configuration and use the file cache as second level cache only." : "以共享記憶體為基礎的 OPcache 已停用。為了取得更好的效能，建議套用 \"opcache.file_cache_only=0\" 至您的 PHP 設定中，並僅使用檔案缓存作為第二級缓存。",
    "OPcache is not working as it should, opcache_get_status() returns false, please check configuration." : "OPcache 未正常運作，opcache_get_status() 傳回 false，請檢查設定。",
    "The maximum number of OPcache keys is nearly exceeded. To assure that all scripts can be kept in the cache, it is recommended to apply \"opcache.max_accelerated_files\" to your PHP configuration with a value higher than \"%s\"." : "幾乎超過了 OPcache 鍵的最大數量。為確保幾乎所有指令稿都可以保留在快取中，建議在您的 PHP 設定中的 \"opcache.max_accelerated_files\" 套用高於 \"%s\" 的值。",
    "The OPcache buffer is nearly full. To assure that all scripts can be hold in cache, it is recommended to apply \"opcache.memory_consumption\" to your PHP configuration with a value higher than \"%s\"." : "OPcache 緩衝區幾乎快滿了。為確保所有指令稿都可以保留在快取中，建議在您的 PHP 設定中的 \"opcache.memory_consumption\" 套用高於 \"%s\" 的值。",
    "The OPcache interned strings buffer is nearly full. To assure that repeating strings can be effectively cached, it is recommended to apply \"opcache.interned_strings_buffer\" to your PHP configuration with a value higher than \"%s\"." : "OPcache 內部字串緩衝區幾乎快滿了。為確保可以有效快取重複字串，建議在您的 PHP 設定中的 \"opcache.interned_strings_buffer\" 套用高於 \"%s\" 的值。",
    "OPcache is configured to remove code comments. With OPcache enabled, \"opcache.save_comments=1\" must be set for Nextcloud to function." : "OPcache 被設定為移除程式碼註釋。啟用 OPcache 後，必須設定 \"opcache.save_comments=1\" 才能讓 Nextcloud 正常運作。",
    "Nextcloud is not allowed to use the OPcache API. With OPcache enabled, it is highly recommended to include all Nextcloud directories with \"opcache.restrict_api\" or unset this setting to disable OPcache API restrictions, to prevent errors during Nextcloud core or app upgrades." : "Nextcloud 不被允許使用 OPcache API。啟用 OPcache 後，強烈建議使用 \"opcache.restrict_api\" 包含所有 Nextcloud 目錄，或是關閉此設定以停用 OPcache API 限制，以避免在 Nextcloud 核心或應用程式升級期間發生錯誤。",
    "The PHP OPcache module is not properly configured. %s." : "PHP OPcache 模組設定不正確。%s。",
    "Correctly configured" : "正確設定",
    "PHP version" : "PHP 版本",
    "You are currently running PHP %s. PHP 8.0 is now deprecated in Nextcloud 27. Nextcloud 28 may require at least PHP 8.1. Please upgrade to one of the officially supported PHP versions provided by the PHP Group as soon as possible." : "您目前正在運行 PHP %s。Nextcloud 27 已棄用 PHP 8.0。Nextcloud 28 需要 PHP 8.1 或更新版本。請盡快升級至 PHP Group 提供官方支援的其中一個版本。",
    "You are currently running PHP %s." : "您目前正在運行 PHP %s。",
    "PHP \"output_buffering\" option" : "PHP \"output_buffering\" 選項",
    "PHP configuration option \"output_buffering\" must be disabled" : "PHP 設定選項 \"output_buffering\" 必須停用",
    "Push service" : "推送服務",
    "Valid enterprise license" : "有效的企業許可證",
    "Free push service" : "免費推送服務",
    "This is the unsupported community build of Nextcloud. Given the size of this instance, performance, reliability and scalability cannot be guaranteed. Push notifications are limited to avoid overloading our free service. Learn more about the benefits of Nextcloud Enterprise at {link}." : "這是不受支援的 Nextcloud 社群版建置。鑑於此站台的大小，無法保證效能、可靠程度與延展性。推播通知已受限，以避免我們的免費服務負載過重。請至 {link} 取得更多關於 Nextcloud 企業版的資訊。",
    "Random generator" : "隨機生成器",
    "No suitable source for randomness found by PHP which is highly discouraged for security reasons." : "PHP 找不到適合的隨機來源，出於安全原因強烈建議不要這樣做。",
    "Secure" : "安全",
    "Configuration file access rights" : "設定檔存取權",
    "The read-only config has been enabled. This prevents setting some configurations via the web-interface. Furthermore, the file needs to be made writable manually for every update." : "「唯讀設定檔」已經啟用，這樣可以防止來自網頁端的設定操作，每次需要更改設定時，都需要手動將設定檔暫時改為可讀寫。",
    "Nextcloud configuration file is writable" : "Nextcloud 配置檔案可寫",
    "Database version" : "數據庫版本",
    "MariaDB version \"%s\" is used. Nextcloud 21 and higher do not support this version and require MariaDB 10.2 or higher." : "正在使用 MariaDB 版本「%s」。Nextcloud 21 及更新版本不再支援此版本，並需要 MariaDB 10.2 或更新版本。",
    "MySQL version \"%s\" is used. Nextcloud 21 and higher do not support this version and require MySQL 8.0 or MariaDB 10.2 or higher." : "正在使用 MySQL 版本「%s」。Nextcloud 21 及更新版本不再支援此版本，並需要 MySQL 8.0 或 MariaDB 10.2 或更新版本。",
    "PostgreSQL version \"%s\" is used. Nextcloud 21 and higher do not support this version and require PostgreSQL 9.6 or higher." : "正在使用 PostgreSQL 版本「%s」。Nextcloud 21 及更新版本不再支援此版本，並需要 PostgreSQL 9.6 或更新版本。",
    "SQLite is currently being used as the backend database. For larger installations we recommend that you switch to a different database backend. This is particularly recommended when using the desktop client for file synchronisation. To migrate to another database use the command line tool: \"occ db:convert-type\"." : "目前使用 SQLite 作為後端資料庫。對於較大型的站台，我們建議您切換到其他資料庫後端。當使用桌面客戶端進行檔案同步時，我們更強烈建議您這麼做。若要遷移到其他資料庫，請使用命令列工具：「occ db:convert-type」。",
    "Unknown database platform" : "數據庫平台不詳",
    "Architecture" : "建築學",
    "64-bit" : "64 位元",
    "It seems like you are running a 32-bit PHP version. Nextcloud needs 64-bit to run well. Please upgrade your OS and PHP to 64-bit!" : "您似乎正在執行 32 位元版本的 PHP。Nextcloud 需要 64 位元才能運作良好。請將您的作業系統與 PHP 升級至 64 位元！",
    "Temporary space available" : "可用臨時空間",
    "Error while checking the temporary PHP path - it was not properly set to a directory. Returned value: %s" : "檢查臨時 PHP 路徑時發生錯誤 - 未正確設定為目錄。回傳值：%s",
    "Error while checking the available disk space of temporary PHP path or no free disk space returned. Temporary path: %s" : "檢查臨時 PHP 路徑的可用磁碟空間時發生錯誤或未回傳可用磁碟空間。臨時路徑：%s",
    "- %.1f GiB available in %s (PHP temporary directory)" : "- 在 %s（PHP 臨時目錄）有 %.1f GiB 可用",
    "- %.1f GiB available in %s (Nextcloud temporary directory)" : "- 在 %s（Nextcloud 臨時目錄）有 %.1f GiB 可用",
    "Temporary directory is correctly configured:\n%s" : "臨時目錄已正確設定：\n%s",
    "This instance uses an S3 based object store as primary storage, and has enough space in the temporary directory.\n%s" : "此站台使用以 S3 為基礎的物件儲存作為主要儲存空間，並在臨時目錄中有足夠的儲存空間。\n%s",
    "This instance uses an S3 based object store as primary storage. The uploaded files are stored temporarily on the server and thus it is recommended to have 50 GiB of free space available in the temp directory of PHP. To improve this please change the temporary directory in the php.ini or make more space available in that path. \nChecking the available space in the temporary path resulted in %.1f GiB instead of the recommended 50 GiB. Path: %s" : "此站台使用以 S3 為基礎的物件儲存作為主要儲存空間。上傳的檔案會暫存在伺服器中，因此建議 PHP 的暫存資料夾最少要有 50 GB 可用空間。要改善這個，請變更 php.ini 中的臨時目錄，或將新增更多空間給該路徑。\n\n檢查臨時路徑中的可用空間，結果為 %.1f GiB，而非建議的 50 GiB。路徑：%s",
    "Database transaction isolation level" : "資料庫交易隔離層級",
    "Your database does not run with \"READ COMMITTED\" transaction isolation level. This can cause problems when multiple actions are executed in parallel." : "您的數據庫並未使用 \"READ COMMITTED\" 的交易隔離等級。當有多個操作平行進行時，這可能會造成問題。",
    "Was not able to get transaction isolation level: %s" : "無法取得交易隔離層級：%s",
    "Profile information" : "簡介資訊",
    "Profile picture, full name, email, phone number, address, website, Twitter, organisation, role, headline, biography, and whether your profile is enabled" : "個人資料圖片、全名、電郵地址、電話號碼、地址、網站、Twitter、組織、角色、標題、傳記以及您的個人資料是否已啟用",
    "Nextcloud settings" : "Nextcloud 設定",
    "Machine translation" : "機器翻譯",
    "Machine translation can be implemented by different apps. Here you can define the precedence of the machine translation apps you have installed at the moment." : "機器翻譯可以通過不同的應用程序來實現。 您可以在此處定義當前安裝的機器翻譯應用程式的優先級。",
    "Speech-To-Text" : "語音轉文字",
    "Speech-To-Text can be implemented by different apps. Here you can set which app should be used." : "語音轉文本可以由不同的應用程式實現。您可以在此處設置應使用哪個應用程式。",
    "None of your currently installed apps provide Speech-To-Text functionality" : "您當前安裝的應用程式均不提供語音轉文字功能",
    "Image generation" : "圖像產生",
    "Image generation can be implemented by different apps. Here you can set which app should be used." : "影像產生可以由不同的應用程式實現。您可以在此處設置應使用哪個應用程式。",
    "None of your currently installed apps provide image generation functionality" : "您當前安裝的應用程式均不提供圖像產生功能",
    "Text processing" : "正在處理文字",
    "Text processing tasks can be implemented by different apps. Here you can set which app should be used for which task." : "文字處理任務可以由不同的應用程式來實現。 您可以在此處設置哪個應用程式應用於哪個任務。",
    "Task:" : "任務︰",
    "None of your currently installed apps provide Text processing functionality" : "您當前安裝的應用程式均不提供文字處理功能",
    "Here you can decide which group can access certain sections of the administration settings." : "您可以在此決定哪個群組可以存取哪些管理設定。",
    "None" : "無",
    "Unable to modify setting" : "無法修改設定",
    "Allow apps to use the Share API" : "允許應用程式使用分享 API",
    "Allow resharing" : "允許轉分享",
    "Allow sharing with groups" : "允許與群組分享",
    "Restrict users to only share with users in their groups" : "限制用戶僅能與他們群組中的其他用戶分享",
    "Allow users to share via link and emails" : "允許用戶透過連結和電郵分享",
    "Allow public uploads" : "允許公開上傳",
    "Always ask for a password" : "要求輸入密碼",
    "Enforce password protection" : "強制密碼保護",
    "Exclude groups from password requirements" : "從密碼要求中排除特定群組",
    "Exclude groups from creating link shares" : "禁止以下群組創建連結分享",
    "Exclude groups from sharing" : "禁止特定群組分享檔案",
    "Groups excluded from sharing" : "排除分享的群組",
    "These groups will still be able to receive shares, but not to initiate them." : "這些群組仍然能接受其他人的分享，但是沒有辦法發起分享。",
    "Set default expiration date for shares" : "設定分享的預設到期日",
    "Enforce expiration date" : "強制設定到期日",
    "Default expiration time of new shares in days" : "新分享預設到期時間（天）",
    "Expire shares after x days" : "x天後分享過期",
    "Set default expiration date for shares to other servers" : "設置分享到其他伺服器的默認分享到期日",
    "Enforce expiration date for remote shares" : "遠端分享的屆滿日期",
    "Default expiration time of remote shares in days" : "遠端分享默認屆滿時間（天）",
    "Expire remote shares after x days" : "x天後遠端分享過期",
    "Set default expiration date for shares via link or mail" : "設定透過連結或郵件分享的預設過期日",
    "Default expiration time of shares in days" : "分享默認到期時間（天）",
    "Privacy settings for sharing" : "分享的隱私設定",
    "Allow username autocompletion in share dialog and allow access to the system address book" : "允許在分享對話方塊中自動補齊用戶名並允許存取系統通訊錄",
    "If autocompletion \"same group\" and \"phone number integration\" are enabled a match in either is enough to show the user." : "如果啟用了自動完成功能“相同的群組”和“電話號碼整合”，則任何一個匹配都足以向用戶顯示。",
    "Allow username autocompletion to users within the same groups and limit system address books to users in the same groups" : "允許同一個群組內的用戶自動補齊用戶名稱，並將系統通訊錄限制為同一個群組內的用戶",
    "Allow username autocompletion to users based on phone number integration" : "允許基於電話號碼整合的用戶自動完成用戶名",
    "Allow autocompletion when entering the full name or email address (ignoring missing phonebook match and being in the same group)" : "輸入全名或電郵地址時，允許自動完成（忽略缺少的電話簿匹配項，並且位於同一群組中）",
    "Show disclaimer text on the public link upload page (only shown when the file list is hidden)" : "在公開的檔案連結和上傳頁面顯示免責聲明（僅在檔案列表隱藏的時候才會顯示）",
    "Disclaimer text" : "免責聲明文字",
    "This text will be shown on the public link upload page when the file list is hidden." : "這段文字會在公開檔案上傳頁面檔案列表被隱藏的時候顯示。",
    "Default share permissions" : "預設分享權限",
    "Changed disclaimer text" : "已變更免責聲明文字",
    "Deleted disclaimer text" : "已刪除免責聲明文字",
    "Could not set disclaimer text" : "無法設定免責聲明文字",
    "Two-Factor Authentication" : "雙重認證",
    "Two-factor authentication can be enforced for all users and specific groups. If they do not have a two-factor provider configured, they will be unable to log into the system." : "可對所有用戶與特定群組實施雙重認證。如果他們沒有設定雙重認證提供者，那麼他們就會無法登入系統。",
    "Enforce two-factor authentication" : "強制雙重認證",
    "Limit to groups" : "限制給特定群組",
    "Enforcement of two-factor authentication can be set for certain groups only." : "強制雙重認證可僅為某些群組設定。",
    "Two-factor authentication is enforced for all members of the following groups." : "對以下群組成員實施雙重認證。",
    "Enforced groups" : "已強制的群組",
    "Two-factor authentication is not enforced for members of the following groups." : "不對以下群組成員實施雙重認證。",
    "Excluded groups" : "排除的群組",
    "When groups are selected/excluded, they use the following logic to determine if a user has 2FA enforced: If no groups are selected, 2FA is enabled for everyone except members of the excluded groups. If groups are selected, 2FA is enabled for all members of these. If a user is both in a selected and excluded group, the selected takes precedence and 2FA is enforced." : "選擇／排除群組時，其使用以下邏輯來確定用戶是否強制啟用雙因素驗證：如果沒有選擇群組，雙因素驗證對所有除了排除群組以外的成員啟用。若選擇了群組，則雙因素驗證會對所有該群組的成員啟用。如果某個用戶同時位在選擇與排除的群組，則被選擇的群組優先程度較高，因此會強制啟用雙因素驗證。",
    "Save changes" : "儲存變更",
    "All" : "所有",
    "Limit app usage to groups" : "限制特定群組使用應用程式",
    "No results" : "沒有結果",
    "Update to {version}" : "更新到 {version}",
    "Remove" : "移除",
    "Disable" : "停用",
    "This app has no minimum Nextcloud version assigned. This will be an error in the future." : "此應用程式並未指定最低的 Nextcloud 版本。未來可能會出現錯誤。",
    "This app has no maximum Nextcloud version assigned. This will be an error in the future." : "此應用程式並未指定最高的 Nextcloud 版本。未來可能會出現錯誤。",
    "This app cannot be installed because the following dependencies are not fulfilled:" : "無法安裝此應用程式，因為無法滿足下列的依賴關係：",
    "View in store" : "在商店中檢視",
    "Visit website" : "造訪網站",
    "Report a bug" : "舉報錯誤",
    "Admin documentation" : "管理員使用手冊",
    "Developer documentation" : "開發人員使用手冊",
    "Show details for {appName} app" : "顯示 {appName} 應用程式的詳細資訊",
    "This app is supported via your current Nextcloud subscription." : "您目前的 Nextcloud 訂閱支援此應用程式。",
    "Featured apps are developed by and within the community. They offer central functionality and are ready for production use." : "精選應用程式是由社群開發的。它們提供了相當重要的功能，並已準備好在正式環境使用。",
    "Featured" : "精選",
    "Update to {update}" : "更新到 {update}",
    "Rating: {score}/10" : "評分：{score}/10",
    "All apps are up-to-date." : "所有應用程式都是最新的。",
    "Icon" : "圖示",
    "Name" : "名字",
    "Version" : "版本",
    "Level" : "級別",
    "Actions" : "操作",
    "Results from other categories" : "其他分類的結果",
    "No apps found for your version" : "沒有找到適合您的版本的應用程式",
    "Disable all" : "全部停用",
    "Download and enable all" : "下載並啟用所有",
    "_%n app has an update available_::_%n apps have an update available_" : ["%n 個應用程式有可用的更新"],
    "_Update_::_Update all_" : ["更新全部"],
    "Device name" : "裝置名字",
    "Cancel renaming" : "取消重新命名",
    "Save new name" : "儲存新名稱",
    "Marked for remote wipe" : "標記為可遠端抹除",
    "Device settings" : "裝置設定",
    "Allow filesystem access" : "允許檔案系統的存取",
    "Rename" : "重新命名",
    "Revoke" : "撤銷",
    "Wipe device" : "抹除裝置",
    "Revoking this token might prevent the wiping of your device if it has not started the wipe yet." : "如果還沒開始抹除，則撤銷此權杖可能會導致無法抹除您的裝置。",
    "Google Chrome for Android" : "Android 版 Google Chrome",
    "{productName} iOS app" : "{productName} iOS 應用程式",
    "{productName} Android app" : "{productName} Android 應用程式",
    "{productName} Talk for iOS" : "{productName} Talk - iOS 版",
    "{productName} Talk for Android" : "{productName} Talk - Android 版",
    "Sync client" : "同步客戶端",
    "This session" : "此節",
    "{client} - {version} ({system})" : "{client} - {version} ({system})",
    "{client} - {version}" : "{client} - {version}",
    "Device" : "裝置",
    "Last activity" : "上次活動",
    "Devices & sessions" : "裝置和時段",
    "Web, desktop and mobile clients currently logged in to your account." : "目前登入您賬戶的網絡、桌面和流動裝置客戶端。",
    "App name" : "應用程式名稱",
    "Create new app password" : "建立新的應用程式密碼",
    "Error while creating device token" : "建立裝置權杖時發生錯誤",
    "New app password" : "新應用程式密碼",
    "Use the credentials below to configure your app or device. For security reasons this password will only be shown once." : "使用下面的憑證來設定您的應用程式或裝置。出於安全因素，該密碼只會顯示一次。",
    "Username" : "用戶名稱",
    "Password" : "密碼",
    "Show QR code for mobile apps" : "為行動裝置應用程式顯示 QR code",
    "App password copied!" : "已複製應用程式密碼！",
    "Copy app password" : "複製應用程式密碼",
    "Login name copied!" : "已複製登入名稱！",
    "Copy login name" : "複製登入名稱",
    "Could not copy app password. Please copy it manually." : "無法複製應用程式密碼。請手動複製。",
    "Could not copy login name. Please copy it manually." : "無法複製登入名稱。請手動複製。",
    "For the server to work properly, it's important to configure background jobs correctly. Cron is the recommended setting. Please see the documentation for more information." : "為了讓伺服器正確運作，正確設定後台作業非常重要。建議使用 \"Cron\" 為設定。請查閱說明文件以獲得更多資訊。",
    "Last job execution ran {time}. Something seems wrong." : "上次執行作業的時間是 {time}。似乎有些不對勁。",
    "Last job ran {relativeTime}." : "上次執行作業的時間是 {relativeTime}。",
    "Background job did not run yet!" : "後台作業從未執行！",
    "AJAX" : "AJAX",
    "Execute one task with each page loaded. Use case: Single user instance." : "每個頁面載入時執行一次任務。使用情境：單用戶站台。",
    "Webcron" : "Webcron",
    "cron.php is registered at a webcron service to call cron.php every 5 minutes over HTTP. Use case: Very small instance (1–5 users depending on the usage)." : "cron.php 註冊了一個 webcron 服務，該服務將通過 HTTP 每 5 分鐘執行一次 cron.php。 用例：非常小的實例（1-5 個用戶，具體取決於使用情況）。",
    "Cron (Recommended)" : "Cron（推薦）",
    "Use system cron service to call the cron.php file every 5 minutes." : "使用系統 cron 每5分鐘執行 cron.php。",
    "The cron.php needs to be executed by the system user \"{user}\"." : "cron.php 必須由系統用戶「{user}」執行。",
    "The PHP POSIX extension is required. See {linkstart}PHP documentation{linkend} for more details." : "您需要 PHP POSIX 擴充元件。請查閱 {linkstart}PHP 說明文件{linkend} 以取得更多資訊。",
    "Unable to update background job mode" : "無法更新後台作業模式",
    "Profile" : "個人設定",
    "Enable or disable profile by default for new users." : "默認情況下為新用戶啟用或停用個人檔案。",
    "Enable" : "啟用",
    "Unable to update profile default setting" : "無法更新個人檔案默認設定。",
    "Server-side encryption" : "伺服器端加密",
    "Server-side encryption makes it possible to encrypt files which are uploaded to this server. This comes with limitations like a performance penalty, so enable this only if needed." : "伺服器端加密可以加密所有上傳到此伺服器的檔案，但這會讓檔案操作時間增加，降低效能，請審慎評估後再啟用。",
    "Enable server-side encryption" : "啟用伺服器端加密",
    "Please read carefully before activating server-side encryption:" : "在您啟動伺服器端加密之前，請仔細閱讀：",
    "Once encryption is enabled, all files uploaded to the server from that point forward will be encrypted at rest on the server. It will only be possible to disable encryption at a later date if the active encryption module supports that function, and all pre-conditions (e.g. setting a recover key) are met." : "一旦啟用加密，從那時開始上傳到伺服器的檔案都會被加密，若日後要停用加密，需要作用中加密模組的支援，而且所有的設定（例如：還原金鑰）都正確。",
    "Encryption alone does not guarantee security of the system. Please see documentation for more information about how the encryption app works, and the supported use cases." : "單獨加密不能保證系統安全性。請參考加密應用程式運作原理，及支援的使用案例的文件，以取得更多資訊。",
    "Be aware that encryption always increases the file size." : "請注意，加密一定會增加檔案的大小。",
    "It is always good to create regular backups of your data, in case of encryption make sure to backup the encryption keys along with your data." : "定時備份您的資料沒有壞處，若您有啟用加密，請確保您也有備份加密金鑰。",
    "This is the final warning: Do you really want to enable encryption?" : "這是最後的警告：請問您真的要開啟加密模式？",
    "No encryption module loaded, please enable an encryption module in the app menu." : "沒有載入加密模組，請您在應用程式選單中啟用加密模組",
    "Select default encryption module:" : "選擇預設的加密模組：",
    "You need to migrate your encryption keys from the old encryption (ownCloud <= 8.0) to the new one. Please enable the \"Default encryption module\" and run {command}" : "您必須將您的加密密鑰從舊的加密（ownCloud <= 8.0）遷移到新的。請啟用「預設加密模組」並執行 {command}",
    "Unable to update server side encryption config" : "無法更新伺服器端加密配置",
    "Please confirm the group removal" : "請確認移除群組",
    "You are about to remove the group \"{group}\". The users will NOT be deleted." : "您將要移除群組「{group}」。用戶將不會被刪除。",
    "Cancel" : "取消",
    "Confirm" : "確認",
    "Submit" : "遞交",
    "Rename group" : "重新命名群組",
    "Remove group" : "移除群組",
    "Failed to remove group \"{group}\"" : "移除群組「{group}」失敗",
    "Current password" : "目前密碼",
    "New password" : "新密碼",
    "Change password" : "更改密碼",
    "Your profile information" : "您的個人簡介資訊",
    "Your profile picture" : "您的個人資料圖片",
    "Upload profile picture" : "上傳個人資料圖片",
    "Choose profile picture from Files" : "從檔案選擇個人資料圖片",
    "Remove profile picture" : "移除個人資料圖片",
    "The file must be a PNG or JPG" : "該檔案必須是 PNG 或 JPG",
    "Picture provided by original account" : "原始賬戶提供的圖片",
    "Set as profile picture" : "設定為個人資料圖片",
    "Please note that it can take up to 24 hours for your profile picture to be updated everywhere." : "請注意，您的個人資料圖片最長可能需要24小時才能在所有地方更新。",
    "Choose your profile picture" : "選擇您的個人資料圖片",
    "Please select a valid png or jpg file" : "請選擇有效的 png 或 jpg 檔案",
    "Error setting profile picture" : "設定個人資料圖片時出錯",
    "Error cropping profile picture" : "裁剪個人資料圖片時出錯",
    "Error saving profile picture" : "儲存個人資料圖片時出錯",
    "Error removing profile picture" : "移除個人資料圖片時出錯",
    "Your biography" : "個人小傳",
    "Details" : "詳細資訊",
    "You are a member of the following groups:" : "你是下列群組的成員︰",
    "You are using <strong>{usage}</strong>" : "您已使用了 <strong>{usage}</strong> 的存儲空間",
    "You are using <strong>{usage}</strong> of <strong>{totalSpace}</strong> (<strong>{usageRelative}%</strong>)" : "您已使用了 <strong>{totalSpace}</strong> 中的 <strong>{usage}</strong>（<strong>{usageRelative} %</strong>）",
    "Your full name" : "您的全名",
    "Email options" : "電子郵件通知選項",
    "Primary email for password reset and notifications" : "用於密碼重設和通告信件的主要電郵地址",
    "Remove primary email" : "刪除主要電郵地址",
    "Delete email" : "刪除電郵地址",
    "Unset as primary email" : "取消設定為主要電郵地址",
    "This address is not confirmed" : "此地址尚未確認",
    "Set as primary email" : "設為主要電郵地址",
    "Additional email address {index}" : "附加電郵地址 {index}",
    "Unable to delete primary email address" : "無法刪除主電郵地址",
    "Unable to update primary email address" : "無法更新主電郵地址",
    "Unable to add additional email address" : "無法添加其他電郵地址",
    "Unable to update additional email address" : "無法更新其他電郵地址",
    "Unable to delete additional email address" : "無法刪除其他電郵地址",
    "No email address set" : "未設定電郵地址",
    "Additional emails" : "其他電郵地址",
    "Your handle" : "您的別名",
    "Your headline" : "您的標題",
    "Help translate" : "協助翻譯",
    "Unable to update language" : "無法更新語言",
    "No language set" : "未設定語言",
    "Week starts on {firstDayOfWeek}" : "一星期從 {firstDayOfWeek} 開始",
    "Unable to update locale" : "無法更新語言場景",
    "No locale set" : "沒有設置語言場景",
    "Your city" : "您的城市",
    "Your organisation" : "您的機構",
    "Your phone number" : "您的電話號碼",
    "Edit your Profile visibility" : "編輯個人檔案能見度",
    "Enable Profile" : "啟用簡介",
    "Unable to update profile enabled state" : "無法更新個人資料啟用狀態",
    "The more restrictive setting of either visibility or scope is respected on your Profile. For example, if visibility is set to \"Show to everyone\" and scope is set to \"Private\", \"Private\" is respected." : "將會遵循您個人檔案中「能見度」與「範圍」較嚴格的設定。舉例來說，當「能見度」設定為「對所有人顯示」，而「範圍」設定為「私人」時。將使用「私人」的設定。",
    "Unable to update visibility of {displayId}" : "無法更新 {displayId} 的可見性",
    "Your role" : "你的角色",
    "Your X (formerly Twitter) handle" : "您的 X（前身為 Twitter）帳號",
    "Your website" : "您的網站",
    "No {property} set" : "沒有設置 {property} ",
    "Unable to update {property}" : "無法更新 (property)",
    "Change scope level of {property}, current scope is {scope}" : "更改 {property} 的範圍級別，當前範圍為 {scope}",
    "Unable to update federation scope of the primary {property}" : "無法更新主要 {property} 的聯盟範圍",
    "Unable to update federation scope of additional {property}" : "無法更新額外 {property} 的聯盟範圍",
    "Add additional email" : "添加額外電郵地址",
    "Add" : "新增",
    "Create" : "建立",
    "Change" : "更改",
    "Delete" : "刪除",
    "Reshare" : "重新分享",
    "No users" : "沒有用戶",
    "Loading users …" : "用戶加載中 ...",
    "List of users. This list is not fully rendered for performance reasons. The users will be rendered as you navigate through the list." : "用戶清單。出於性能考量，此清單未完全呈現。用戶將在您瀏覽清單時呈現。",
    "Default language" : "預設語言",
    "Common languages" : "常用語言",
    "Other languages" : "其他語言",
    "Password change is disabled because the master key is disabled" : "已停用密碼變更，因為主控密鑰已停用",
    "New user" : "新用戶",
    "Display name" : "顯示名稱",
    "Either password or email is required" : "需要密碼或電郵地址",
    "Password (required)" : "密碼（必填）",
    "Email (required)" : "電郵地址（必填）",
    "Email" : "電郵地址",
    "Groups (required)" : "群組（必填）",
    "Set user groups" : "設置用戶群組",
    "Administered groups" : "被管理的群組",
    "Set user as admin for …" : "將用戶設置為以下群組的管理員...",
    "Quota" : "容量限制",
    "Set user quota" : "設置用戶配額",
    "Language" : "語言",
    "Set default language" : "設置默認語言",
    "Manager" : "管理者",
    "Add new user" : "添加新用戶",
    "Set user manager" : "設置用戶管理者",
    "Username will be autogenerated" : "用戶名將自動生成",
    "Username (required)" : "用戶名（必填）",
    "Total rows summary" : "總列摘要",
    "Scroll to load more rows" : "捲動以載入更多列",
    "_{userCount} user …_::_{userCount} users …_" : ["{userCount} 個用戶 …"],
    "_{userCount} user_::_{userCount} users_" : ["{userCount} 個用戶"],
    "Avatar" : "虛擬化身大頭照",
    "Group admin for" : "群組管理員",
    "User backend" : "用戶後端系統",
    "Storage location" : "儲存位置",
    "Last login" : "最後登入",
    "User actions" : "用戶操作",
    "Password or insufficient permissions message" : "密碼或權限不足訊息",
    "Loading user …" : "用戶加載中 …",
    "Change display name" : "更改顯示名稱",
    "Set new password" : "設置新密碼",
    "You do not have permissions to see the details of this user" : "您沒有檢視此用戶詳細資料的權限",
    "Set new email address" : "設置新電郵地址",
    "Add user to group" : "在群組中新增用戶",
    "Set user as admin for" : "將用戶設定為管理員",
    "Select user quota" : "選擇用戶配額",
    "Set the language" : "設置語言",
    "{size} used" : "已使用 {size}",
    "Delete user" : "刪除用戶",
    "Wipe all devices" : "抹除所有裝置",
    "Disable user" : "停用用戶",
    "Enable user" : "啟用用戶",
    "Resend welcome email" : "重新傳送歡迎電子郵件",
    "In case of lost device or exiting the organization, this can remotely wipe the Nextcloud data from all devices associated with {userid}. Only works if the devices are connected to the internet." : "如果遺失裝置或退出組織，這可以從與 {userid} 相關的所有裝置遠端抹除 Nextcloud 資料。僅當裝置連線到網際網路時才有效。",
    "Remote wipe of devices" : "遠端抹除裝置",
    "Wipe {userid}'s devices" : "抹除 {userid} 的裝置",
    "Wiped {userid}'s devices" : "抹除了 {userid} 的裝置",
    "Failed to update user manager" : "更新用戶經理失敗",
    "Fully delete {userid}'s account including all their personal files, app data, etc." : "完全刪除 {userid} 的賬戶，包含他們所有的個人檔案、應用程式資料等等。",
    "Account deletion" : "賬戶刪除",
    "Delete {userid}'s account" : "刪除 {userid} 的賬戶",
    "Display name was successfully changed" : "成功更新顯示名稱",
    "Password was successfully changed" : "成功更新密碼",
    "Email was successfully changed" : "成功更新電郵地址",
    "Welcome mail sent!" : "已傳送歡迎郵件！",
    "Toggle user actions menu" : "切換用戶操作選單",
    "Done" : "完成",
    "Edit" : "編輯",
    "User management settings" : "用戶管理設定",
    "Visibility" : "可見性",
    "Show language" : "顯示語言",
    "Show user backend" : "顯示用戶資料後端",
    "Show storage path" : "顯示儲存路徑",
    "Show last login" : "顯示上次登入時間",
    "Send email" : "傳送測試電郵",
    "Send welcome email to new users" : "向新用戶發送歡迎電子郵件",
    "Defaults" : "默認",
    "Default quota" : "默認儲存容量限制",
    "Select default quota" : "選擇預設容量限制",
    "Passwordless authentication requires a secure connection." : "無密碼身分驗證需要安全連線。",
    "Add WebAuthn device" : "新增 WebAuthn 裝置",
    "Please authorize your WebAuthn device." : "請驗證您的 WebAuthn 裝置。",
    "Name your device" : "請為您的裝置命名",
    "Adding your device …" : "正在新增您的裝置……",
    "Server error while trying to add WebAuthn device" : "嘗試新增 WebAuthn 裝置時發生伺服器錯誤",
    "Server error while trying to complete WebAuthn device registration" : "嘗試完成 WebAuthn 裝置註冊時發生伺服器錯誤。",
    "Unnamed device" : "未命名的裝置",
    "Passwordless Authentication" : "無密碼驗證",
    "Set up your account for passwordless authentication following the FIDO2 standard." : "按照 FIDO2 標準設定您賬戶的無密碼驗證",
    "No devices configured." : "未設定裝置。",
    "The following devices are configured for your account:" : "為您的賬戶設定了以下裝置。",
    "Your browser does not support WebAuthn." : "您的瀏覽器不支援 WebAuthn。",
    "As admin you can fine-tune the sharing behavior. Please see the documentation for more information." : "系統管理員可以微調分享行為。請查閱說明文件以獲得更多資訊。",
    "You need to enable the File sharing App." : "您需要啟用檔案分享應用程式。",
    "{license}-licensed" : "以 {license} 授權",
    "Changelog" : "軟件更新紀錄",
    "by {author}\n{license}" : "作者為 {author}\n{license}",
    "User management" : "用戶管理",
    "Active users" : "活躍用戶",
    "Admins" : "管理員",
    "Disabled users" : "已停用用戶",
    "Creating group …" : "正在創建群組 ...",
    "Create group" : "創建群組",
    "Group name" : "群組名稱",
    "Please enter a valid group name" : "請輸入有效的群組名稱",
    "User group: {group}" : "用戶群組：{group}",
    "Failed to create group" : "創建群組失敗",
    "Sending…" : "正在傳送……",
    "Email sent" : "電子郵件已寄出",
    "Location" : "位置",
    "Profile picture" : "個人資料圖片",
    "About" : "關於",
    "Full name" : "全名",
    "Additional email" : "附加電郵地址",
    "Headline" : "標題",
    "Organisation" : "機構",
    "Phone number" : "電話號碼",
    "Role" : "角色",
    "X (formerly Twitter)" : "X（前身為 Twitter）",
    "Fediverse (e.g. Mastodon)" : "Fediverse（如 Mastodon）",
    "Website" : "網站",
    "Profile visibility" : "個人檔案能見度",
    "Locale" : "地區設定",
    "Not available as this property is required for core functionality including file sharing and calendar invitations" : "無法使用，因為此屬性是核心功能（包括檔案分享和日曆邀請）所必需的。",
    "Not available as federation has been disabled for your account, contact your system administrator if you have any questions" : "您賬戶的聯合功能已被停用，因此不可用。如有疑問，請聯絡系統管理員",
    "Not available as publishing user specific data to the lookup server is not allowed, contact your system administrator if you have any questions" : "無法使用，因為不允許將用戶的特定資料發佈到查詢伺服器。如果有任何問題，請聯絡您的系統管理員。",
    "Your apps" : "您的應用程式",
    "Active apps" : "已啟用應用程式",
    "Disabled apps" : "已停用應用程式",
    "Updates" : "更新",
    "App bundles" : "應用程式套裝",
    "Featured apps" : "精選應用程式",
    "Supported apps" : "支援的應用程式",
    "Show to everyone" : "顯示给所有人",
    "Show to logged in users only" : "僅顯示給登錄用戶",
    "Hide" : "隱藏",
    "Download and enable" : "下載並啟用",
    "Allow untested app" : "允許未經測試的應用程式",
    "The app will be downloaded from the App Store" : "將會從 App Store 下載這個應用程式",
    "This app is not marked as compatible with your Nextcloud version. If you continue you will still be able to install the app. Note that the app might not work as expected." : "此應用程式未被標記為與您的 Nextcloud 版本相容。如果繼續，您仍可安裝應用程式。但請注意應用程式可能無法正常運作。",
    "Never" : "絕不",
    "An error occurred during the request. Unable to proceed." : "請求時發生錯誤。無法繼續。",
    "The app has been enabled but needs to be updated. You will be redirected to the update page in 5 seconds." : "應用程式已啟用但是需要更新。您將會在5秒內被重新導向至更新頁面。",
    "Error: This app cannot be enabled because it makes the server unstable" : "錯誤：此應用程序無法啟用，因為它造成伺服器不穩定",
    "Do you really want to wipe your data from this device?" : "您真的想要從此裝置抹除您的資料嗎？",
    "Confirm wipe" : "確認抹除",
    "Could not delete the app token" : "無法刪除應用程式權杖",
    "Error while wiping the device with the token" : "使用權杖抹除裝置時發生錯誤",
    "Error while updating device token name" : "更新裝置權杖名稱時發生錯誤",
    "Error while updating device token scope" : "更新裝置權杖範圍時發生錯誤",
    "There were too many requests from your network. Retry later or contact your administrator if this is an error." : "有太多請求來自你的網路，請稍後再試，若你認為這不該發生，請回報系統管理員這項錯誤。",
    "Documentation" : "使用手冊",
    "Forum" : "論壇",
    "Nextcloud help resources" : "Nextcloud 幫助資源",
    "Account documentation" : "賬戶使用手冊",
    "Administration documentation" : "管理使用手冊",
    "General documentation" : "一般使用手冊",
    "Login" : "登入",
    "None/STARTTLS" : "無／STARTTLS",
    "SSL" : "SSL",
    "Open documentation" : "開啟使用手冊",
    "It is important to set up this server to be able to send emails, like for password reset and notifications." : "設置此伺服器以使其能夠發送電郵以進行密碼重置﹑通知等。",
    "Send mode" : "傳送模式",
    "Encryption" : "加密",
    "Sendmail mode" : "Sendmail 模式",
    "From address" : "寄件地址",
    "Server address" : "伺服器位址",
    "Port" : "連接埠",
    "Authentication" : "驗證",
    "Authentication required" : "需要認證",
    "Credentials" : "身分驗證",
    "SMTP Username" : "SMTP 用戶名稱",
    "SMTP Password" : "SMTP 密碼",
    "Save" : "儲存",
    "Test and verify email settings" : "測試及驗證電子郵件設定",
    "It's important for the security and performance of your instance that everything is configured correctly. To help you with that we are doing some automatic checks. Please see the linked documentation for more information." : "正確的配置對於您 Nextcloud 的安全性和性能很重要。 為此，我們正執行一些自動檢查。 有關更多信息，請參閱連結的說明書。",
    "All checks passed." : "所有檢查皆通過。",
    "There are some errors regarding your setup." : "您的設定有些錯誤。",
    "There are some warnings regarding your setup." : "有關您設置的警告。",
    "Checking for system and security issues." : "檢查系統與安全性問題。",
    "Please double check the <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" href=\"%1$s\">installation guides ↗</a>, and check for any errors or warnings in the <a href=\"%2$s\">log</a>." : "請再次確認<a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" href=\"%1$s\">安裝手冊 ↗</a>，並在<a href=\"%2$s\">紀錄檔</a>中檢查是否有任何錯誤或警告。",
    "Check the security of your Nextcloud over <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" href=\"%s\">our security scan ↗</a>." : "透過<a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" href=\"%s\">我們的安全性掃描 ↗</a>檢查您 Nextcloud 的安全性。",
    "Reasons to use Nextcloud in your organization" : "在您的組織中使用 Nextcloud 的原因",
    "Developed by the {communityopen}Nextcloud community{linkclose}, the {githubopen}source code{linkclose} is licensed under the {licenseopen}AGPL{linkclose}." : "由 {communityopen}Nextcloud 社群{linkclose}開發，{githubopen}原始碼{linkclose}以 {licenseopen}AGPL 授權{linkclose}釋出。",
    "Like our Facebook page" : "到我們的 Facebook 頁面按讚",
    "Follow us on Twitter" : "在 Twitter 上追蹤我們",
    "Follow us on Mastodon" : "在 Mastodon 上追蹤我們",
    "Check out our blog" : "逛逛我們的部落格",
    "Subscribe to our newsletter" : "訂閱我們的電子報",
    "This community release of Nextcloud is unsupported and instant notifications are unavailable." : "不支援 Nextcloud 的這個社群版本，且即時通知不可用。",
    "Use a second factor besides your password to increase security for your account." : "使用密碼以外的第二因數來增強您賬戶的安全性。",
    "If you use third party applications to connect to Nextcloud, please make sure to create and configure an app password for each before enabling second factor authentication." : "如果您使用第三方應用程式來連線到 Nextcloud，請確保在啟用雙重認證前為每個應用程式設定應用程式密碼。",
    "installing and updating apps via the App Store or Federated Cloud Sharing" : "透過 App Store 或是聯盟式雲端分享來安裝、更新應用程式",
    "Federated Cloud Sharing" : "聯盟式雲端分享",
    "cURL is using an outdated %1$s version (%2$s). Please update your operating system or features such as %3$s will not work reliably." : "cURL 使用的版本 %1$s 過舊（%2$s）。請更新您的作業系統，否則如 %3$s 等功能可能無法正常運作。",
    "Could not determine if TLS version of cURL is outdated or not because an error happened during the HTTPS request against https://nextcloud.com. Please check the Nextcloud log file for more details." : "對於 https://nextcloud.com 的 HTTPS 請求發生錯誤，因此無法確定 cURL 的 TLS 版本是否過舊。請檢查 Nextcloud 的紀錄檔案以取得更多資訊。",
    "OPcache is disabled. For better performance, it is recommended to apply <code>opcache.enable=1</code> to your PHP configuration." : "已停用 OPcache。要得到更好的效能，建議在您的 PHP 設定中套用 <code>opcache.enable=1</code>。",
    "OPcache is configured to remove code comments. With OPcache enabled, <code>opcache.save_comments=1</code> must be set for Nextcloud to function." : "OPcache 被設定為移除程式碼註釋。啟用 OPcache 後，必須設定 <code>opcache.save_comments=1</code> 才能讓 Nextcloud 正常運作。",
    "Nextcloud is not allowed to use the OPcache API. With OPcache enabled, it is highly recommended to include all Nextcloud directories with <code>opcache.restrict_api</code> or unset this setting to disable OPcache API restrictions, to prevent errors during Nextcloud core or app upgrades." : "Nextcloud 不被允許使用 OPcache API。啟用 OPcache 後，強烈建議使用 <code>opcache.restrict_api</code> 包含所有 Nextcloud 目錄，或是關閉此設定以停用 OPcache API 限制，以避免在 Nextcloud 核心或應用程式升級期間發生錯誤。",
    "Nextcloud is not allowed to use the OPcache API. It is highly recommended to include all Nextcloud directories with <code>opcache.restrict_api</code> or unset this setting to disable OPcache API restrictions, to prevent errors during Nextcloud core or app upgrades." : "Nextcloud 不被允許使用 OPcache API。強烈建議使用 <code>opcache.restrict_api</code> 包含所有 Nextcloud 目錄，或是關閉此設定以停用 OPcache API 限制，以避免在 Nextcloud 核心或應用程式升級期間發生錯誤。",
    "The shared memory based OPcache is disabled. For better performance, it is recommended to apply <code>opcache.file_cache_only=0</code> to your PHP configuration and use the file cache as second level cache only." : "以共享記憶體為基礎的 OPcache 已停用。為了取得更好的效能，建議套用 <code>opcache.file_cache_only=0</code> 至您的 PHP 設定中，並僅使用檔案缓存作為第二級缓存。",
    "The maximum number of OPcache keys is nearly exceeded. To assure that all scripts can be kept in the cache, it is recommended to apply <code>opcache.max_accelerated_files</code> to your PHP configuration with a value higher than <code>%s</code>." : "幾乎超過了可用的 OPcache 密鑰的最大數量。為確保所有腳本都可以保存在緩存中，建議將 <code>opcache.max_accelerated_files</code> 應用於您的 PHP 配置，其值高於 <code>%s</code>。",
    "The OPcache buffer is nearly full. To assure that all scripts can be hold in cache, it is recommended to apply <code>opcache.memory_consumption</code> to your PHP configuration with a value higher than <code>%s</code>." : "OPcache 緩衝區幾乎快滿了。為確保所有指令稿都可以保留在快取中，建議在您的 PHP 設定中的 <code>opcache.memory_consumption</code> 套用高於 <code>%s</code> 的值。",
    "The OPcache interned strings buffer is nearly full. To assure that repeating strings can be effectively cached, it is recommended to apply <code>opcache.interned_strings_buffer</code> to your PHP configuration with a value higher than <code>%s</code>." : "OPcache 內部字串緩衝區幾乎快滿了。為確保可以有效快取重複字串，建議在您的 PHP 設定中的 <code>opcache.interned_strings_buffer</code> 套用高於 <code>%s</code> 的值。",
    "Invalid UUIDs of LDAP users or groups have been found. Please review your \"Override UUID detection\" settings in the Expert part of the LDAP configuration and use \"occ ldap:update-uuid\" to update them." : "LDAP 用戶或群組的 UUID 無效。請查看 LDAP 配置專家部分中的“覆蓋 UUID 檢測”設置，並使用“occ ldap:update-uuid”更新它們。",
    "Enable all" : "全部啟用",
    "Internet Explorer" : "Internet Explorer",
    "Edge" : "Edge",
    "Firefox" : "Firefox",
    "Google Chrome" : "Google Chrome",
    "Safari" : "Safari",
    "iPhone" : "iPhone",
    "iPad" : "iPad",
    "Sync client - {os}" : "同步客戶端 - {os}",
    "Error while deleting the token" : "刪除權杖時發生錯誤",
    "Use the credentials below to configure your app or device." : "請使用下方的登入資訊來設定您的應用程式或是裝置",
    "For security reasons this password will only be shown once." : "基於安全性考量，這個密碼只會顯示一次",
    "Copied!" : "已複製！",
    "Copy" : "複製",
    "To run this you need the PHP POSIX extension. See {linkstart}PHP documentation{linkend} for more details." : "要執行這個，您需要 PHP POSIX 擴充元件。請查閱 {linkstart}PHP 說明文件{linkend} 以取得更多資訊。",
    "Use system cron service to call the cron.php file every 5 minutes. Recommended for all instances." : "使用系統 cron 服務每 5 分鐘調用一次 cron.php。 推薦用於所有實例。",
    "You are about to remove the group {group}. The users will NOT be deleted." : "您將要移除群組 {group}。用戶將不會被刪除。",
    "Please confirm the group removal " : "請確認移除群組",
    "Choose profile picture from files" : "從檔案選擇個人資料圖片",
    "png or jpg, max. 20 MB" : "png 或 jpg，最大 20 MB",
    "Your email address" : "您的電郵地址",
    "Your location" : "您的位置",
    "Your Twitter handle" : "您的 Twitter 帳號",
    "Add new password" : "新增密碼",
    "Add new email address" : "新增電郵地址",
    "Edit User" : "編輯用戶",
    "Will be autogenerated" : "將自動生成",
    "Add a new user" : "新增用戶",
    "No users in here" : "這裡沒有用戶",
    "Enter group name" : "輸入群組名稱",
    "Add group" : "新增群組",
    "Default quota:" : "預設容量限制：",
    "Show Languages" : "顯示語言",
    "Send email to new user" : "傳送電子郵件給新用戶",
    "Not saved" : "未儲存",
    "Twitter" : "Twitter",
    "Enable untested app" : "啟用未經測試的應用程式",
    "Expire after" : "將在之後到期",
    "day(s)" : "天",
    "Exclude groups from password requirements:" : "從密碼要求中排除特定群組：",
    "Set default expiration date" : "設定默認到期日",
    "Exclude groups from creating link shares:" : "禁止以下群組創建連結分享：",
    "Allow username autocompletion in share dialog" : "在共享對話框中允許用戶名自動完成",
    "Allow username autocompletion to users within the same groups" : "允許對同一群組中的用戶自動完成用戶名",
    "The DAV system address book sync has not run yet as your instance has more than 1000 users or because an error occured. Please run it manually by calling occ dav:sync-system-addressbook." : "DAV 系統通訊錄同步尚未執行，因為您的實例有超過 1000 個用戶，或是因為遇到錯誤。請透過 occ dav:sync-system-addressbook 手動執行。",
    "Edit display name" : "編輯顯示名稱",
    "Select manager" : "選擇管理者",
    "User's table" : "用戶的表格",
    "Select user manager" : "選擇用戶管理者",
    "Overwrite cli URL" : "覆寫 CLI URL",
    "This instance is missing some recommended PHP modules. For improved performance and better compatibility it is highly recommended to install them: %s." : "此站台缺少一些建議的 PHP 模組。為了改善效能與相容性，強烈建立您安裝這些模組：%s。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}